## Cliem ##

----------

제가 자주 방문하는 [http://clien.net][1] 사이트를 모니터링 하기 위해 만든 프로그램입니다.

- 주요 게시판을 주기적으로 크롤링해서 하나의 타임라인에 표시해주고

- websocket 을 사용하여 조횟수와 댓글수를 업데이트 해줍니다.

- 관심글은 별표를 클릭하여 상단에 고정시킬수 있고

- 크롬 브라우저를 사용하는 경우 특정 단어로 제목을 필터링하여 바탕화면 알람을 받을수 있습니다.

- python flask 웹프레임워크를 기반으로 node.js 와redis, juggernaut 를 사용하여 제작하엿습니다.

- http://cm.c4t.so 에서 사용하실 수 있습니다.


  [1] : http://clien.net
